夜麻麻好肚鐵……

見到堆垃圾已反胃
班港女仲係到盲捧
個腦裝屎架？

已經擺左條撚係你老母閪口到
碌落去都係算啦